如果呢一世人只可以同會員 神之廢青 講一句說話 你會講乜?

我先

屌你老母

屌你老母

男神之廢青

粗口爛舌

食屎啦

我地唔好互相傷害

你心地唔好

頂 大笑左

你地唔好互相傷害

格離條女個頭好香

唔好搞我條女

好香